[京阿尼]巴加的工作室

【摘要】
以京阿尼的吉祥物「巴佳」（バジャ）為主人公，以架空的動畫公司「KOHATA動畫工作室」為舞台，講述巴佳與朋友們的每一天。
2017年10月28日~29日舉辦的第3回京阿尼 & Animation DO粉絲感謝祭入場券附帶的藍光光碟「私たちは、いま！！全集2017」將收錄本作品。

STAFF
監督：三好一郎
動畫檢查：黑田比呂子、松村元氣
色彩設計：宮田佳奈、竹田明代
特殊效果：三浦理奈
美術監督：落合翔子、細川直生
攝影監督：浦彰宏
3D監督：山本倫
CG演出：植田弘貴
音響監督：鶴岡陽太
動畫製作：京都動畫

CAST
巴佳：吉田舞妃
嘎嘎／吉：田村睦心
可可：田所梓
加奈子：金元壽子
石浦：金城大和
町村：星野充昭
敏夫：間島淳司
佐佐木／繪畫：代永翼
田島：種市桃子

link

因為係OVA形式出同埋係獨立作品
所以冇乜人知有出過
不過睇完之後覺得幾好睇
好吉卜力feel